%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
% Short Three-Column Newsletter
% LaTeX Template
% Version 1.0 (11/9/13)
% 
% Original author:
% Frits Wenneker (http://www.howtotex.com) 
% With extensive modifications by:
% Vel (vel@latextemplates.com)
% 
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
% 
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
% 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 

% ----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND DOCUMENT CONFIGURATIONS
% ----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[10pt,a4paper]{article} % Paper type (a4paper, usletter or legal) and font size (10, 11 or 12)

\setlength\topmargin{-48pt} % Top margin
\setlength\headheight{0pt} % Header height
\setlength\textwidth{6.0in} % Text width
\setlength\textheight{9.5in} % Text height
\setlength\oddsidemargin{10pt} % Left margin
\setlength\evensidemargin{10pt} % Left margin (even pages) - only relevant with 'twoside' article option
\pagenumbering{gobble} % disable page numbering

\usepackage{charter} % Charter font for main content

\usepackage{graphicx} % Required for including images
\usepackage{amssymb,amsmath} % Math packages
\usepackage{multicol} % Required for the three-column layout of the document
\usepackage{url} % Clickable links
\usepackage{enumitem} % Reduces the amount of space within and between lists with [noitemsep,nolistsep]
\usepackage{marvosym} % Required for the use of symbols
\usepackage{wrapfig} % Allows wrapping text around figures
\usepackage[utf8]{inputenc} % Use 8-bit encoding that has 256 glyphs
\usepackage{datetime} % Required for defining a custom date style
\usepackage{fancyhdr} % Required to define custom headers/footers
\pagestyle{fancy} % Enables the custom headers/footers for all pages following this

% -----------------------------------------------------------
% Header and footer

\renewcommand{\headrulewidth}{0.0pt} % No horizontal rule for the header

% -----------------------------------------------------------
% No indentation after linebreaks.

\newlength\tindent
\setlength{\tindent}{\parindent}
\setlength{\parindent}{0pt}
\renewcommand{\indent}{\hspace*{\tindent}}

% -----------------------------------------------------------
% Define separators
\newcommand{\HorRule}[1]{\noindent\rule{\linewidth}{#1}} % Creates a horizontal rule
\newcommand{\SepRule}{\noindent	% Creates a shorter separator rule
  \begin{center}
    \rule{250pt}{1pt} % Page width and rule width
  \end{center}
}
% -----------------------------------------------------------

% -----------------------------------------------------------
% Define title and article styles
\newcommand{\Title}[1]{ % Newsletter title
  \begin{center}
    \Huge \usefont{T1}{fvs}{b}{n} % Use the Bera Sans Bold font
    #1
  \end{center}	
  \par \normalsize \normalfont}


% ----------------------------------------------------------------------------------------
%	TITLE
% ----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

\Title{Sensommerlejr!} % Newsletter title

\noindent\HorRule{3pt} \\[-0.75\baselineskip] % Thick horizontal rule
\HorRule{1pt} % Thin horizontal rule

% ----------------------------------------------------------------------------------------
%	PAGE
% ----------------------------------------------------------------------------------------


\begin{large}

  \includegraphics[width=\textwidth]{titelbillede.jpg}

  \vspace{20pt}
  
  \LARGE \textbf{Kære alle!}
  \medskip

  \large Pak jeres rygsæk, vi skal på lejr! (Den her gang sker det virkeligt!)
  
  
  \begin{center}
    \LARGE den 01.-02. september\\
    \large (vi håber i har sat kryds i kalenderen, da vi annoncerede det)
  \end{center}
  
  
  \textbf{Hvad er meningen med det her?}\\
  Siden vores sommerlejr desværre måtte aflyses grundet mangel af tilmeldinger, skal vi nu på tur alle sammen. Det bliver i nærheden og kun en overnatning, så vi håber at alle spejdere tør komme med. 
  \bigskip
  
  \textbf{Hvor og hvad?}\\
  Vi har fået lov til at sove på en anden spejdergruppes grund: Risskov Piger. Selvfølgelig skal vi sove i telt og lave mad over bål; det hele bliver som en rigtig lejr, bare lidt mindre.  
  \medskip

  \textbf{Det praktiske:} 
  \begin{itemize}
    \item Vi mødes ved Risskov Pigernes hytte, \textbf{Fortevej 114}, klokken 12:00 den 01. september. \\
    (Hvis der er problemer med transport for nogen, så kontakt en af lederne.)
    \item \textbf{Tilmelding} kan findes her: \url{https://medlem.dds.dk/event/id/13058/register}
    \item \textbf{Prisen} er på 150 kroner.
    \item Vi afslutter arrangementet med en \textbf{fælles frokost!} Det betyder at forældre og søskene også er inviteret. Vi står klar med frokosten klokken 12:00 den 02. september.  
  \end{itemize}

  \bigskip

  Vi glæder os til at se rigtig mange af jer!
  
  \bigskip
  
  
  \Large \textbf{Spejderhilsen} fra\\
  \large Kira, Julie, Mads, Marius og Peter

  % \vspace{1cm}
  % \hrule
  % \vspace{0.5cm}


\end{large}


% ----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document} 